好心一早咪閃我 情人節就快甩拖

通通不要好過 情人節盡快甩拖

為繼續而繼續 食譚仔嘅還是我 若註定要一生單拖 不如自己打丁去過

情人節無人理

地區的媽媽 首先給撇下
沒錯我是說 你想分手嗎 ？

你邊撚間教會呀?

讀德信這高中 日日純陽 同班每天咬你一下 吃蕉嗎？

你又邊撚到出世呀？

回頭望 毒到嘔 肥毒未曾幸福過

此帖必火🔥強帖留名👍